訓左冇睇 水行俠票房過左黑豹未?

無可能過到 黑豹好睇好多

冇可能 marvel咁垃圾

淨係過咗thor3,homecoming,gotg2,winter soider呢d

黑豹奧斯卡級數

黑豹

如果水行俠男主係黑人票房一定好撚收得

已過！
黑豹香港總票房 $6331萬
水行俠已過左$7500萬而且重未落畫
世界票房
黑豹美金$6億46.9
水行俠已過左美金$7億78.3而且重未落畫
美國票房
黑豹就贏晒美金7億重多過Avengers:Infinity War 6億48
水行俠就美金$3億18
香港＆世界都係水行俠贏，黑豹就贏美國本土